[突發] 有人在白宮網站聯署: 因應逃犯引渡條例，促請西方懲罰中國

Global Citiznes in Hong Kong Allow Trial in Mainland China

We are Hong kong-er ,this maybe the last voices of us.
today HK GOV want to
Changes to the Fugitive Offenders Ordinance
Authoritarian Judiciary Threatens,
Global Citiznes in Hong Kong Allow Trial in Mainland China

If someone you love , transfer flights at Hong Kong. But they arrested buy something they never did. The only reason is China GOV want to lock him in concentration camp. Will you accept that?
We won’t , but we have no power to stop it.

If this law legislated. We recommend US to do the following things:
US united with UK and NATO army take over Hong Kong for protect their national
Raising China tariffs to 100% .
Freezing the assets of peoples (and their family)for whom responsible or support this law and denying them entry to the US.
This is how to stop China to harm the US

希望各位能抽空入去簽一簽,齊齊帶路.

中環海濱劃做軍事用地俾解放軍用呢？
唔加埋落去？

習王罪孽深重,請求懲罰習王

Done and push

若驊罪孽深重,請求懲罰若驊

Push

失敗主義都照sign左先

Done

推

已簽

support不過d英文

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

d英文

英文係差左D

但問題係本來最應該出聲的中環精英笠水
係選擇幫手定好有型屌人9做笑人英文就自己決定

我都係轉貼，作者是誰比較難考究

其實很做已經好好㗎啦，起碼問心無愧

美國都係加拿大引渡曼曼周啦

人地國家司法透明公開，連總統都受制約，中國係咪都係一樣先？唔係呀，司法對中國來說只是維穩工具黎咋，可以莫須有就拉人㗎。所以先要找外援幫手頂住

簽咗

平平同trump trump最近fd過打band

wfc hong konger

買番波音貨 台灣都送埋畀中共喇

其實我支持佢修改條法例只引渡回持有鄉證既港人。

push

唔係唔想sign 但啲英文可唔可基本大細楷同改下啲字好啲 好多錯字

啲英文差到。。。但支持呢個做法!

可唔可以俾我地改下啲英文再聯署？我明白ching 心意，但真係睇得好辛苦。

香港人最鐘意笑9人英文差
但又唔會笑人中文差㗎喎。香港人講/寫中文文法根本就係1999

點先叫講中文講得好?

signed

放上Youtube啦

加埋佔中9人罪成啦

有無proofread下先放上去

Signed

簽左

再嘈5G 蕊片都唔賣比apple

其實有冇邊次聯署係work ??

signed
唔理有冇用 反正禁幾下制就搞掂

唔引渡?
咁台灣條友咪甩難?
不了

其實簽左咁多次有無一次真係成功過..

不是我整的

Signed
目標會唔會set得太高呢
10萬而家先得二百幾

簽左，希望做到野

幫忙廣傳吧，其實七百萬人相比，十萬人只是一個小數

done

失敗乃成功之母 你識嗎？

睇得明就得

樓上咁多個話人英文嗰堆幾多個真係可以夠膽同鬼佬講嘢
連鬼佬都未笑香港人嘅時候 自己就笑
我希望淨係連登仔係咁 因為還掂連登都唔撚係主流

依Ｄ事有人做多謝佢，又要挑人英文差

已簽，但麻煩有冇英文好嘅巴打改一改啲英文，小弟英文唔好都睇到啲buy 呀 want to changes (係咪都錯？）
明白ching 苦心，有能力嘅人幫幫佢手，謝

會唔會係支那既局中局
一簽就就捉簽左既仆街做實驗品

引起關注已經好重要

趁而家大只得270個人

點解會有人捉英文差架

已簽 幫推上熱門

逃犯條例台灣都唔承認 依家係港共借台灣殺人案搞一條唔關台灣事嘅逃犯條例

Push🤘🏿🤘🏿

係咩，即刻簽

, the site which changes everything, just look at article 13

啲英文衰撚過就咁用google translate

好似唔夠認真,citizens 都串錯佢哋明唔明架

點解真係做野既post硬係冇人理

Push!

笑人英文差又唔幫手做
有著數就搶埋一份

推推推

睇得明咪得囉要嚟貼堂咩

其實聯署都玩過好撚多次
次次夠數都係俾老美撚幾句 “你家事 關我撚事”
就 close file
點解仲咁天真呢？

有夠數過咩？

拎俾大劉簽

屌...連登仔係唔理正經野架喎
搞私怨就叻

得o個四百幾人
班柒頭就剩係識屌英文，屌文筆
唔理大方向、道理
呢d係咪支那犬儒DNA

支持侵侵打爆中共做香港救星,已簽

屌...

簽咗, 幫推

pish

痴鳩線，成日搵人返屋企屌自己老母

你咪就係唔想簽

呢個咪就係港式文化基因
永遠當有人行動就搵方法踩人再置身事外

屌英文差, 覺得英文好會更吸引的會員無一個幫手改文

吓，又要填email登記嗰啲呀
郁啲又要人填啲個資
好煩好趕客囉
最怕呢啲
同蘋果一樣
不過如果唔係今日有安心偷食新聞睇我都唔會登記蘋果動

可能冇乜人知 有無辦法傳開去

見到香港議題通常都sign

坐車屎忽痕改咗份嘢

We are Hong kong-er, shivering from the fear of the China Communist Party making our possibly last utterance.
The HK Goverment is going to amend the exradition law, permitting extradition to China upon request from China's legal authority. In light of the cases like Mr. Gui Minhai, a Swedish who was arreeted by Chinese agent, because of composing books about China's politics, we all know that the human rights, and the right of being judged adn treated fairly is not possible in China. In recent conflicts between Canada and China about Meng Wanzhou, China arrested two Canadian for revenge. It gives us insight into how China will deal with diplomatic conflicts. Thus, NOT ONLY the China dissidents, BUT US citizens are threatened by the amendment in extradition law, especially US is in a trade war with China.

It does not merely affect the dwellers in Hong Kong. If a US citizens transfer flights at Hong Kong, they might be arrested for something they never did. The only sin, is being a foreigner whose country is in conflict with China.

We hope the White House would do something to protect the US citizens in Hong Kong, and the corporations as well. The amendment would only decay Hong Kong from being a shelter for US citizens and corporations, and in turn weaken their ability to do safe business in China, or even threaten the safety of them.

We would like recommend US to do the following things, if the amendment has passed regardless of the fact that it is opposed internationally :

US united with UK and NATO army take over Hong Kong for protect their national
Raising China tariffs to 100% .
Freezing the assets of peoples (and their family)for whom responsible or support this law and denying them entry to the US.

These are the measures that could protect US citizens in Hong Kong.

Signed!! Support

寄給美國國務卿及美國總統吧

去Donald Trump Twitter 反映更有效……

Lm
G Chi

邊度有得改

Done and push

This city is dying

大家一齊坐言起行
#我簽咗喇
#你今日簽咗未

樓主可唔可以提供途俓畀我哋改

Signed!!

好似冇聽過其他地方人叫自己做-er

signed and push

得幾百人